毒撚通宵秒回

今日掙扎咗未

未

未 準備weak

妖

又爆post

掙扎緊

快啲掙扎

慢2秒

咪weak la

唔想覆了
下個po再叫我

特登開新po引你入

你已經係第一了

引到了 到左

bye bye

終於得咗

挽留徒弟仔

回

眼瞓啊大哥

秒

咪訓

你想我留幾耐

別瞓定去瞓？

可以

唔好叫到小妹老曬

陪我食埋野先訓

我死之前

咁我應唔應該想你快啲死

應該 我準你斬撚死我

唔使返工 係咁食嘢 爽

淨係識得食

想斬你好撚耐

好易吸收到我

可以的
我批准

咁下一步應該要點做

全部舊記憶 此刻重來

對你再好不會廝守

祈求天父做10分鐘好人
似我他的吻 如憐憫罪人

死心啦 一秒都唔會比你

唔知啊

辛苦

唔好啦

whyyyy

過埋聽日一切都好

咁一齊諗

我比你

相見是意外 見不到才是應該

掙扎下

現實就係咁殘酷

等你買野食比我

ing

幫你叫熊貓仔

好快啫 仲有8個鐘 我都想快啲到4月

Keep going

4月會點

31 2359

四月 又話占

訓陣先

早抖

開心啲 3月好辛苦

想食章魚小丸子

你依家唔洗都得

好啊 好建議

牙痛

占咩

日船

你好

集思廣益mode

乖 唔喊

Hey yo

How are you today?

有間好食嘅不過要行四個字

搭車

噢 你係啊希 哦 哦.....你係呀希

都係咁 返工等收工

就收啦

我就番到屋企

屌頭先響火警鐘
早知借啲意走人

好冇意義

false alarm 姐 你點會走得甩

老細唔係到

其實平時係ok
係因為個肺炎搞到冇人嚟

仲不走

唔係賣嘢
我對住班細路的

咁沒法

坐係到玩手機算

討厭細路

我就坐到番屋企了

有啲都ok嘅
但有啲真係頂唔順

咁早返屋企一樣冇嘢做

太嘈喇 真係不了 頂唔緊 我慣左自己一個 安靜一下

做fyp

你加油

得我同你

忙到機都無得打 就快死

今日番工同事問我 做咩黑眼圈又深左咁多

我話俾佢知你走左

想收工

夠啦 有你就夠

收左

咪搞事啦

收6點？

答佢搽咗眼影

見到我個人都謝左啦

最緊要自己唔後悔

佢同我講你今個月份糧會過比我

交完之後補多啲眠

又呃毒撚錢
你啲企圖唔好咁明顯得唔得

我仆街朋友book 左我4月1 再打mhw

如果最後結果都唔出現 就真係放手

你點知結果係點的

佢啱啱打咗俾我同我講

唔知亦都唔想知
執着完美只係過分頑固

把口咁甜得唔得架

咁快

係啊 本身有街出 最後飛機哂

我會決定去日本食

唔好飛機我

小哥

我把口好臭
得你話甜

小妹ok?

我瞓咗 又返返去做野

咪溝我老細啦
佢有家室啦

我岩岩番番下工都訓左 訓醒收工

dum低我

收啦 我咪係佢老婆

驚咗

無約何來飛機

唔好俾你老細發現我同你講嘢 驚佢呷醋

咁我收返

佢呢啲人真係唔讚得

想約

我成日都唔小心比佢見到我上連登

我會尊重你個決定

讚咗會點

唔開心

點解

長知識了

約

搞咩

去邊好

好

信佢都唔信我？

你個心

做開牆頭草

咁你明啦

小心啲佢

但你唔係

whyyy

咁我死得了

唔好意思寶寶

出世等到而家一個人都見唔到

咁幾時跟我風

好似又明多咗少少
多謝你

離間計？

你點知我唔係先

想睇家變

咁屈機

腰痛

... 想我點答

仆街 我仲擔心會唔會fail

收5

準備了

冰冰做咩啊

個大門冇開到

點解要跟你

開心

唔洗答 相信我就夠

照做

食緊下午茶

我會點

呢個情況難啲信...

冇人開嚟做乜

大家慢慢傾 我潛下水

因為...我夠肥可以幫你擋到啲傷

去邊

發覺你好鍾意睇戲

有

靜下

原諒

啲花生就過期

想保護佢哋

太靜唔好的

幫你打氣

沒收曬你啲花生

謝謝

攰

我都想食

唔知

琴日食完 阿華田心太軟

有人行過都唔知

仲有一分鐘

卡比獸？

Off!!!!!!

少啲氣都比佢jer到

又想食紫米露

心攰？

到底得罪咗你啲咩

你想食我最多分啲比你啦

休息下

我唔食人的

間黃店無

有腳步聲的

食女

你當係

我唔jer人的

唔講以為我係十惡不赦嘅衰人

人已經包括咗女

奻

得你先瘋狂食女

真 我應該係超人

食冰！

你知我想食乜

我處男

都真係咪話唔好笑

我唔知

醒未

人就係貝戈戈 鐘意笑人不幸

我係笑你啲戲好屎
臨時演員都係演員啊

見唔見到我個頭郁緊

我愛你

不幸既係這場人生本來就像戲 仲比你嘲笑

又講大話

專業啲得唔得
你咁樣唔夠pro

人生就是這樣

你就好似信地平說果班人咁
只會不停搵野證明地球是平

上面講左

綿綿冰好食！

訓醒冇耐 想做功課。。。。

錯 我不嬲都話地球係圓
事實證明你真係好中意老屈

講多次

咁去做

這不錯

講完又講 心淡

看來你都是不懂我💔

懶

我都好想冇食

呢間好食 係鵝頸橋

冇濃過

訓醒la

知你想點就夠

早晨！

自己煮？

午安 琴晚成晚瞓唔着

我都未知自己想點 竟然有人知

太多煩惱就會咁

知你中意老屈

幾點完

不屈了 休息夠 要潛水做fyp 今日比個呀sir 插到仆街 希望合格

是了

準備

不是啊
你係一個好絲

休息

係呀 煩到爆炸

真

狗強巴

加油 fyp難你唔到嘅

嗲嗲emoji會好啲

佢係一個壞咗嘅人

有？

明白嘅
所以你更加要搵個位比自己抖下氣
再咁落去啲壓力會逼死你

仲要屈返我

坐係到太難受姐可能

點jer

你食雞

🥺。。。

你耳仔有冇咁靈敏

我都想知

XO醬雞柳？

我聽力2.0

真係要

係呀個個都話我就嚟迫爆
同你地講完嘢之後舒服好多

係

咁真係要領教下先知

睇你晚晚瞓唔著又瞓得咁差
仲成日肚痛都知咩事

好唔好食 想知

想點領教

佢k3咋

其實我未食過

啲人係咁

真啊 隔住個mon真係差太遠

明我未

我死得未

約你去食

失望

明曬

咁細有細好嘅

邊到有得食

大排檔應該有

其實你教開咩

慣未

多謝

扣完得70？

幾時死

慣咗都可以繼續失望

客氣了

等我死咗先

依加仲有1 日

但我見啲人話有其他apps可以取代zoom
不如你試下

真係瞓唔着

都好過冇嘅

未試過嗌

餓了

下次試下

收工去買嘢食

咁小朋友通常都係學小提琴同鋼琴多

已經返到屋企

咁快手咩

誰人會愛我這種孤兒仔

我

係架 光速返屋企

都岩

arrrrrrrrrrr

收工好肚餓呀

Me

Ok讓比你
幫我對佢好啲

咁好好休息下

幫你開路

好 交比我

【全面脫支】取代支那Zoom推介列表

係你咁我放心了

[quote]okok[/quote]

愛你4000

每天都係掙扎求存🤦🏻‍♂️

精 氣 神

LONG TIME NO 留名

飽 眼瞓

人就係咁

相親相愛

Me 2

累🥱😕

時間過得好慢

心累 明的

夠鐘煲劇

煲乜

只能強行挨落去，唉

總在黎明來臨之前 我還是清醒
什麼時候我才可以 進入你的心

大家一齊挨

鳩up下其實無野做

你心有所屬～

今日test 失利
唉屌

突然覺得友情真係好脆弱既一樣野
以前都唔會咁諗

how

發生咗d乜

掙成點啊仔

Halo how are u

有個朋友 永遠唔會再有機會同佢傾計

比之前好多了

女？

女
男應該唔會有呢啲問題

都估到

每日都係差唔多，每日做重複既野😂

咁就好

食完飯嘅眼瞓真係好難頂得住

🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺

人生本應如此

佢唔要我個心

咁好人

期盼住有考完既一日，唔洗再掂dse試題😂，學返啲有趣嘅知識😂

我懶得煲劇啫

早d開工

覺得成日喺度瞓 冇晒時間

有兩題仔冇做到 54冇左12

小妹個心都冇人要

已無友情

我係個好人

食藥未

係 好好多

咁我要

唔差啦

我要

有時唔怪得我冇女仔FD

即使有時間 你會做咩

但我掉咗了

點解咁突然

點解咁講
利申 我都冇乜

唔得
自己衰hea

你係呢度有

我做你女仔fd🥺

講野太直?

去將軍澳一齊執

自貼證明先

Btw 你點exam 唔係online咩

有幾直先

都唔係突然
激嬲過佢幾次

太麻煩 不了

Yes online
但無隊友

我都無 等炒

唔洗派卡你已有

我都唔知點講 但總會激嬲佢

我要比啲心機先得 唉

又要人嗲

我額頭已經寫住好人呢2隻字

咁氹返人未

你忍心掉低我🥺🥺🥺

女人係要人氹的

男人呢 放工未

我絕情開

無心機去比心機 中咗毒
相思毒

又氹...
咁邊個氹返我?

咸了

明白既 清楚

潛緊

男人老狗
仲要係你自己激嬲人喎

你都真

一齊

係 明白就好

但係我激嬲人之前
我係比人激嬲嗰個

係 氹我

我都想有得成日訓

個心跌左係垃圾桶

冇咖啦 點都係你唔啱
香港地男人就係咁低賤

咁貪心㗎個個都要

幫你執返

佢大愛撚

好返哂喇

其實我試過挽救
做朋友姐 點解好似要我一直單方面維繫咁

女人就係咁麻煩
唔想氹咪由佢
當少咗個朋友

靜下先

你唔係女人

都得嘅

係 所以我放棄左
我努力過啦
係我尊嚴範圍可以做既野都做左

我有一顆少女的心

咁你ok咪冇問題
最緊要唔好後悔

只係得返遺撼

[/member]

問心無愧就得啦

成隻狗咁煩住人 我真係做唔到
真係 無愧了

淨係要仔
女就要你only

分鐘回

夜晚唔瞓日頭訓啫

其實都冇 冇心情做野

依家過咗去就算啦

nice

買咗咩食

可能我朋友少 先會睇得咁重

sushi is tasty , 通常買幾件

好想食添

有無人掛住我

係邊

831 每個人都可以有事做

素肉朋友好難食 不服來辯

*走肉

楚楚

乜事阿？

真係呃到人

唔得呀太多人係條街 啲人應該以為我痴線

好苦惱

唔識英文

Y ah
你成日收埋

唔俾在家工作呀屌

我講咗好多次lu

恭喜哂

屌燥撚到我

嘩屌，召喚完男人真係會上水

辭囉

咁你召喚下你果個

？

冇

Me ?

好攰

個腦有花既 全部同我入來！

I see
好耐無煲過劇

唔害人了

你有冇睇到我嗰個bestiefy嘅story

不了

花心

想分分秒秒訓

屌
有條友做咗個測驗
話自己係臭閪貓
除咗連登同佢自己之外冇人知呢個名

點解啊 雞柳

long time no eat ice cream

好好味

係咪叻先

你養我？

咁都花心
我唔可以掉低我心愛嘅樓豬

屌真係嬲撚到我

笑死 比人起左底？

出發去買薯片 買完返去攤屍

Diu

終於可以上一上水

Oh

不得了

Jealous ?

食雪條降下火 正

佢唔係雪條來的

你攬住佢啦

笑左

笑埋右

有d柒添 咩來架

笑鳩我

會唔捨得你

嗨

好colourful 好靚

Hi 789 瞓醒？

感動了

你當係蛋糕

放心啦 我地都係到

兩筒薯片 都應該夠捱一兩日

我連佢有無宣洩情緒都唔知

成日走左去

Mon po貓你想點撚樣
Hi wawa

屌你老母

我個fd要人肉起底我我以為係佢嚟

對唔住囉

抵你呀

出pool未

未呀屌佢老母特鳩登唔覆我屌你老尾

傻啦
今星期係咪輕鬆返喇開始

潛
Bye

我地圍爐

講左啲咩人地唔覆你呀

佢特登㗎我同你講
出咗close frd story dou m fuk me

Why

條女又幾識玩喎

難得我上黎你咁快潛

Oh 講緊放膽去愛 同性戀

乜都唔想做 唔開心

開心真難
唔開心真易

好喇真潛
我會追Post的

明 去休息下 遲下再見

再見👋🏻

好啦又要等個friend今晚幫我睇吓佢而家點
潛水潛水先

Bye bye 絲

做完一份功課 食紫米露先

係 要比返少少尊嚴比自己

Hi

有冇我份

叫啦 支持你

咁你休息緊未

又唔係佢出事
梗係唔比

好彩我唔係gay

瞓醒了

好快就得

我又返嚟啦

呃飲呃食

我又要食

叫個官輕判啲

心動未

欲擒故縱

食咗嗰個雪糕

挽留

有冇留位比我

好羨慕
夠鐘落街跑下

其實真係唔洗知
知完又點 個結局咪又係一樣

加油加油

比個hug你

繼續喺度諗好多嘢

有咩劇好睇
我都想搵戲睇 但唔知搵咩好

想見你

咁有我心

咁行開下再返嚟
等你返

淨係知佢首歌幾好聽

冇事的

無get錯既

喺個肚度

去睇下先

唔識欣賞中式甜水

大唔大碗

早

我睇緊瑪嘉烈與大衛
綠豆

ViuTV 幾年前嘅
我而家先第一次睇

午

唔早

Hehe

咁你欣賞咩？

講起viutv去追埋套tri都好

食飯碗一碗 諗緊落唔落街食野好

你

晚

唔緊要 會叫埋我已經好感動

落

想落就要落

佢有套假若愛有限期 我覺得一般

咩黎？

講野sweet過我

數碼暴龍tri

D男人講嘢可唔可以唔好咁on9

Sorry未瞓醒
唔好誤會

對唔住

買咩好唔知有冇fd同我食

我諗我會靜雞雞去支持嘅

Hi 已讀

雞髀

落街要換衫

我又講錯啲咩搞到你咁有hardfeeling

例如一

做夢嘅人，你情願做一半美夢定係做完成個夢，睇住佢由美夢變惡夢

咁咪換

唔好扮未訓醒

嗰個人講埋啲自以為好warm嘅嘢

靜靜雞好啲

點解唔可以美夢到尾

你問我100次都答你係前者

靜靜雞>靜雞雞？
咁靜靜雞啦

花女獸

我:你放低幾百蚊俾我
on9:我窮 我淨係可以放低個心咋
係咪覺得好好笑

不讀

下個post再返黎 潛陣先

一半 反正夢都係要醒 唔想自己喺夢境都咁辛苦

留意下先
4月真係搞唔掂

真係啱瞓醒冇耐

啲仔比你溝曬啦

睇對象

點解？
太悶？

溝你

一般都睇 不如睇二月廿九

已經聽夠呢啲嘢
呢個世界真係好恐怖

心痛兒子女兒

咁唔好落

都係睇佢個樣

今晚唔洗訓？

其實都係

More

有邊個咁心痛佢地

唔鍾意嘅講乜都嘔心

唔

知咩事啦

講中晒心聲

大把得把口
不過我都係

食飽真係勁眼瞓頂唔順
今晚又出事

同佢講野又就住就住咁樣好煩

一定係唔夠靚仔

對住我

係我襯佢唔起姐

驚佢誤會？

語言偽術

冇錯 係我地了

仲有幫我做功課

但個po我開咖喎

真毒乞人憎二人組

0分ok?

打和啦

你鍾意？

就咁普通傾偈都覺得唔啱傾
硬係要亂咁搵啲嘢同佢講

嗯 始終唔係我話事
係時候MOVE ON

個生理時鐘又錯曬

突然間覺得自己好衰

的確係
冇話事權係真

我蕩失路

咁點解仲要傾落去

做咩事

咁真係冇感覺啊嘛

其實係咪你唔想見到我

我贏ok?